［慎入］有無人篤屎夠我長？

長到C字型

你都食左一半 邊到夠你長

收埋佢啦咁幼

堅長果d係幽靈屎 痾完會自己唔見左

你唔抆屎嘅

突破

一篤靚既屎係唔需要抆